［獨家訪問］消息指潘太不會為自由人（陳同佳）判刑撰寫求情信，但會考慮在其服刑一段時間後以家書形式與陳保持聯絡。

佳哥：冇求情信 不了

係咪要等仆佳去左台灣至講呢？
而家即係俾理由仆佳縮嘅啫。

佳仔：我都冇話係今年10月底去

痴撚線，人哋殺左自己個女，仲想用愛感染個殺人犯

左膠真係好撚恐怖

仲要求佳仔幫手 過去自首
仲點講得出追求公義

佳:考慮十月內以精神型式赴台

佳哥殺左人都無犯法, 唔去都無人奈得佢何

陳同佳：突然心情唔好，下年先去

佳仔話台海局勢緊張

水鳩佢過去啫，推人去死喎。呢d係成人的虛偽，真左膠就原諒左佢了

點解會諗得出幫殺女仇人寫求情信

燒比佢？

潘太你原本可以抱孫又唔提？

佳哥唔好去呀

真係日日chur 住佳仔
最慘係冇人企佢果邊

鬼叫你之前唔撚出聲咩

保持聯絡不如收佢做契仔啦，少左個女又有返個仔

10月就係10月
不過係2084年10月

咁快自爆 唔等埋佳哥過到去先

阿潘太又講到求情
依家反口，即係想牙佳死刑

比係你殺咗我個女，仲想我寫救情信？！

我值情要

仲多咗粒墨

不如收佢做契仔啦

2047年10月底

用完即飛，潘老母白痴黎！

陳同佳又無晒心情去

潘老母好撚虛偽

戇鳩潘太

斯德哥爾摩症

柒婆叫潘太釋懷，仲賴傳媒報道佢見記者時講嘅呢堆偉論搞到潘太精神病

潘太早幾日先話會幫佢求情喎

去到台灣反口

變左筆友

牙佳: 咁不了

其實真係幾肉酸

個女比人殺左 仲要為個仇人求情

正常心態心理都唔會想咁啦

我都記得呀潘太會幫求情，但要佢自首，信用值=0

專心得超級偶像 也動容 一直相信 所以給你一直寫信

屌 突然覺得自己好老。。。

陳同佳洗乜搵律師姐 無啦啦錄音又剩
係咪咩有悔意嗰套用黎減刑呀？

我係陳同佳見對方反口復舌真係唔撚理佢

心情唔好
自首 不了

所以當初就唔好講話咩求情啦
講左又收返 咁算點

心情不佳

佳哥去要睇心情

我記得佢話「考慮」
即係佢講嘅時候都預咗反口
不過做乜要幫殺自己個女嘅人求情
個女仲要死得咁慘

兩母女一樣咁仆街

根本呢兩條友都似夾埋做大龍鳳 日日做埋曬啲弱智嘢

住仔： 兩岸統一先

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

直頭幫佳仔同佢個女冥婚當入贅算啦
以後佳仔再婚啲仔女姓潘

仲未知邊個在明邊個在暗
玩手段玩到咁撚柒
我係陳同佳一定唔會去
等條怨婦日日係度吠

等佢去左先講

-,.-

天氣仲係好熱 不了

台灣謀殺唔係判終身/死刑?

應該寫封信 話佢罪有應得 希望台灣法院可以還死者一個公道

下 條友殺左我個女既話 我會親手扒佢塊皮出黎

一命賠一命fair enough

大家放心，陳同佳係唔會去台灣自首嘅，因為林鄭一定會出盡辦法阻止陳同佳去台灣從而證明修定送中條例的合理性。

咁都好正常姐 俾我係佢老母我去斬死佢都會啦

潘太都係膠架啦 信港共

係就係
但係香港人最buy呢套

潘老母現實世界人品應該都都好有問題，小氣，心胸狹窄，記仇，自私自利，自我中心全世界都要圍住佢轉，得罪佢少少野就一定記一世

呢個女人都唔是普通料

係試下比人殺左你老婆

封”家書”可以點寫？
To: 佳

請自首。

潘母字

對住陳同佳呢啲殺人犯洗講信用？連登仔盲反到傻咗

成日都覺得應該要有死刑
蓄意謀殺嗰啲一定要一命賠一命
誤殺除外

台灣殺人案疑犯陳同佳何時赴台自首，近日成為社會焦點，死者潘曉穎母親再接受傳媒訪問，表示若陳同佳願意赴台自首，她非常歡迎，欣賞他能夠為所作所為負責任，甚至考慮為對方在法庭上求情。

協助陳同佳的香港聖公會教省秘書長管浩鳴表示，對於潘母願意為陳同佳在法庭上求情，覺得十分感動，他會將消息轉告陳同佳。

兩母女對陳同佳都唔講信用，不過人地未去台灣， 一樣可以反口

牙佳準備彈出彈入

Google map當去咗

判完刑先求情，佳仔心情又不好了

2046年10月啊

佳哥：潘太反口。不了

先唔講陳同佳係咪今次逃犯既原兇
佢殺人要去服刑係應該
但條女俾綠帽人帶都唔係好野
個老母走去搵民建聯無結果走去求蘋果上報
兩母女一樣勢利

無用，得個嘈字

仆佳仔死都唔去根本吹佢唔漲

仆佳仔已經變成左隻政治棋子，放唔放人睇港共

家書形式

關心下殺佢個女嘅兇手過得安好?

On9

大劉都唔會自首啦

彩佢都有味啦正仆街

潘太反口覆舌, 都唔係咩好人黎啦

真係咪撚去啦 信民建聯叫佢幫你搞掂佢

好撚煩

冇求情死刑

不了

親愛嘅佳佳：
你好！近日天氣轉涼，記得着多啲衫，如果唔係中肺炎死咗，我會好傷心。
最近諗返起上個月嘅今日，我喺機場送你機嗰一刻，你話要去廁所，我仲以為你又打算縮沙，錯怪你真係唔好意思。
最後，希望你早日適應新環境喇，因為你仲有幾十年要住喺度。
祝 長命百歲
潘母上
2036年10月29日

跟本個女人好想人坐監
近排不停出現鳩up
又搵立場又話求情
收皮啦 你個女比帽人戴呀

到今時今日都係潘太自言自語, 佳仔真係廢鳩事理你

留名睇走去其他國家

有冇人覺得陳同佳唔應該去自首 等潘老母一世都記得信政府同民建聯既後果？

但條友有安全屋住，有狗保護，想搞佢都搞唔到啦

死八婆收聲啦 日日煩住曬

點解唔等佳哥去到台灣先講呢，咁講搵鬼去
佳哥:俾人玩弄感情，心情有排都唔會好返

係反口都等牙佳去咗台灣先啦

仲有咩好聯絡

都未過到去就反口

佳：天下所有女人都信唔過

繼續心情唔好唔去

咪撚去 好撚煩 大大方方求情咪算囉 反正佳仔都仆硬街 彈出彈入真係好撚煩

佳仔：想我過台灣都得，但起碼話我知邊個俾帽我戴先！一日唔知真相一日都唔會過去！

大家覺得佢呀媽會唔會知佢個女之前同邊個男仔熟啲？

寄d腳皮過去當去過

都估到佢唔會真係去㗎啦
依家畀個下台佳佢啫

社交距離，用Zoom自首

佳:哭L左 不了

台灣有個叫可教化 未必死

咁著數...
謀殺都唔洗判最重刑罰
定當係誤殺?

終身 唔洗死判
台灣人都有人屌依個可教化on9
有啲好兇殘既殺人案本應死刑
但因可教化改判終身

服（死）刑時送家書
識玩

未去前：會原諒、會寫求情信
去到：幫我判重d

咁唔係可以點？反正都耐佢唔何 試下冇壞 佳佳人格咁扭曲可能好缺愛呢

佢殺左自己個女 宜家搵方法想個兇手去接受制裁都要俾你話虛偽癡線

終身慘過死刑啦，如果冇假釋既話

佳仔衰埋潛逃
應該就打得靶既

不過根據台灣執行死刑既往績
通常都要等幾年先有得打靶

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

係佢死之前多謝佢咁囉

開始有啲煩，求其啦

左膠= 有愛？

個女送綠帽加野B俾佳仔甘厚禮 點計？

佢個女俾佢教到甘冇婦道就知啦

其實潘老母一定想佳哥最好受死刑，不然點解唔要求在港開死因庭，好似菲律賓「8.23慘案」馬尼拉人質事件死因研訊，至少最快還女兒公道，佳哥交代一齊，但可免死刑，就受港人冷眼一世

咁佢想叫陳同佳去自首呀嘛

好撚熟咩寫家書

佢老母係醒唔會搵政府搵民建聯啦

信得民建聯嘅人
可以幾有智慧啫

管牧師咪企係佢後面

咁樣會益左佳仔
8.23慘案班差佬都過到去菲律賓調查下
呢單班差佬未必過到台灣查

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

Source???

重要查?只要佳哥在庭上交代前恩後果，唔通真係要佢死，以報死去的手足